屋企點處理細曱甴

岩岩翻到屋企見到好多細曱甴周圍走 捉左起碼10隻 有咩方法可以搞搞佢？

利申：好驚昆蟲

認真 一窩過百隻 你pk了

我會捉住佢，放生去隔離屋

我屋企都好多
好似好難清走到廚房夜晚會見到好多
最驚會爬入房唉

好難清....自從見過之後, 同佢地大戰左10年8年

一點絕，用左之後成年無見過咁滯

養隻貓

去藥房買一掃光,全家死清光

放檐蛇同壁虎

我都係用佢 好得

德國小強先最難搞

有大先會有細

邊度買？幾錢

但係未見過大隻

我屋都唔敢入 想搵滅蟲但聽講好貴

屌 原來係隔離屋滅蟲 d蟲走晒黎我屋企 佢老母臭化閪

樓豬rip

你再去滅蟲 趕返去佢嗰度 睇下邊個冇錢先

對面班垃圾大陸狗污糟邋遢 冇蟲就出奇啦！

佢地前派搬走左